發言人: 向死者家屬作出最深切的慰問

200萬就免啦，慰問卡就有一張

燒夠2億畀佢

唔會賠錢

真係多撚謝曬

叫你老豆有長期病患下次唔好打針啦

為国捐驅起碼要冚国旗啦

慰問都廢撚事

紅紙一張
多謝試藥
無言感激

下世小心啲